「突發」入咗駿洋邨，你問我答

話說我今晚入住咗大名鼎鼎嘅駿洋邨

上樓前有兩個禮包送

呢個係零食禮包

呢個係日常生活用品禮包

廁所 熱水爐啲水夠熱

徐晃

房入面嘅電器 仲有部迷你電視同水煲

電話signal得一格 不過好彩有wifi

點解入咗去？

今晚嘅飯堂

冇機打 好慘

衰過狗飯

新公屋真係比狗住
當你犯多過人

每層樓有冇民安隊看守

好似中學飯商供應嗰啲飯
Btw係咪有csi

直頭係學校狗飯

隔音好唔好？
由邊度返嚟 點解？

屋企人由英國返香港 確診咗
因為住埋一齊 所以要隔離

200蚊一晚？

𨋢口有一個

一睇就知難食…

祝佢早日康復

冇講過話收錢 唔係重複住先要收咩

係咪24小時守住
應該有popo嘅地方反而冇

祝早日康復

都唔錯 聽唔到隔離講嘢

平時有咩做

係咪24小時我就唔清楚 可以夜啲岀去𥄫𥄫

$200一日?

睇netflix
瞓覺

兩個人一間？

有關收費安排只適用於入住政府的暫住設施，即曹公潭戶外康樂中心、西貢戶外康樂中心或麥理浩夫人度假村
駿洋邨唔收錢

民安隊係咪執緊磚頭

有無冷氣機用？

有無隔離雞俾你梳乎

巴打有幸出到黎
有冇諗住有理冇理都去多謝警察叔叔

我同老母
低樓層嘅係單人

冇冷氣 得風扇咋
不過唔算焗

覺得自己有幾大機會奶嘢？
依家同出去之後有咩最想做？

我成日唔見銀包㗎
要靠警察叔叔幫我搵

機會其實唔大 因為冇乜接觸
依家唯有睇戲瞓覺 做下運動
好掛住屋企張床同個浴缸

叻仔 希望你冇事
身體健康

咁好
好多強國人爭住住

話說 個廳嗰到望到隔離屋個浴室
咁啱住咗對鬼佬情侶

打飛機會唔會比人發現？

等我幫你打

點解有yoga mat?

要覆診點算

你打飛機唔會對住窗口射落街掛。

乜依家公屋都送個咁靚既熱水爐架？

老母話做下yoga

我都覺 熱水超快送到

樓下有冇人住
聽講隔咗1層

咁簡陋好恐怖 我住唔到咁既野 可以加錢住好d?

垃圾個啲要點處置 有人上門收定出去垃圾房dum

有呀
我識人住低我一層

屋企人返嚟香港幾耐先確診

點解會有 2 張床

佢同老母

點洗衫？

有個咁嘅袋 應該每日有人嚟收

3日 所以唔係喺香港中招

冇得洗

樓豬破左間屋個處
有咩感覺

班駿洋公屋撚要住二手屋

你帶夠咁多日既衫

溫馨提示, 鑽石公主號上面既病毒仲有顯著活性

幫政府個 wifi 做個 speedtest 好嘛 ?

感覺係 我想快啲返屋企

夠呀 佢有打電話講過話冇得洗衫

正苦WiFi上唔到咸網

乜撚野叫扇風機

肯定係幫藍屍啲公司買架啦

手洗都唔得

其實個重點係「番號」

得嘅 但我懶

咁撚快

過去識下隔離女女

你好，我係太公報記者，

想問今次有無改變對公屋嘅睇法？同埋，對於住緊公屋嘅連登仔有乜想講？

個網咁快, 睇 netflav 咪好爽

hi 住緊blk1
你有電視咁好彩

有冇得request要單人屋
同埋佢啲單位最多幾個人一齊隔離

住公屋真係好撚慘 尤其係層樓啱啱被我破咗處嗰個

邊有連登仔住公屋㗎 全部住私樓㗎

有無閪屌?

Hi
我block 5
聽講後期啲嘅先有電視

咁嘅狗屋都爭住住？

我同老母一齊 所以係雙人房
唔識嘅人 佢係唔會俾你同一間房
頭先搭𨋢都要分開搭

方便搞野

因咩事入冊?

10點鐘鳩叫下

如果要買嘢點算

可以叫屋企人送入嚟

搵驚員吹下啦

駛唔駛寄清明卡畀樓豬 ?

可唔可以叫外賣

樓豬除左電話 仲有咩娛樂 ?

你返工係扣 AL 定 放 SL 定 NPL ?

吊你老母比你用tg, 咁撚新

冇得叫外賣

帶咗電話電腦 ipad

我大學生 未返工

好撚彩，比冷氣你咪益哂你

杯麵熱水如何得到？

有俾水煲

一個人住一個單位？

我同老母住一個
如果單人隔離 都係自己住 不過好似細啲

呢啲水煲驚唔驚上手拎黎洗底褲

上手冇人住過
啲電器 電制全部未開封

本身唔驚 你咁講完樓主呢2個星期唔洗再用

都好D

如果有人住過個啲點算

一係自己帶水煲
一係就用底褲水淥杯麵

小心上港共wifi入你lihkg

你真係好彩

隔離左右有冇鄰居

其實哩D電器應該送返比而家嘅入住增者啦⋯⋯
要人用二手嘢真係
最怕係間接傳染比第二個人咋

咁你老母 有咩娛樂 ?

記得用vpn

有呀

點樣偷走？

聽講床單有血, 馬桶有屎

樓主衰咩

點解會中招

唔係我中呀 係屋企人

有得送電器個個爭住入
咁睇少香港人貪小便真嘅性格

咁冇屋企人咪同坐監冇分別？

我依家係同老母同一格監倉

你英國返來嘅親人覺得佢喺邊度奶咗嘢？邊個位最可能奶？ 飛機上？定學校或其他？

駿洋邨應該係比啲必須隔離嘅人 所以唔洗錢
度假營嗰啲係比家居隔離 但喺香港冇住所/唔想住屋企嘅人 係自己request住政府嗰啲 就要比錢

我意思係 如果冇親人喺出面送野比你地咪日日要等碟狗飯？

要唔要比兩百蚊

9成係喺學校中招

可能飛機呢

就算有親人喺岀面 好似都唔送得熱食
零食嗰啲就得

佢喺飛機冇食過野 冇除過口罩 著住保護衣

有無得order肥牛

係因為上機前已經唔舒服？

痴線望到浴室咁癲
咪會見到佢地沖涼

大學?
你親人當年住英國邊區?

帶屋企人既手信 去多謝佢地

真係陰公，要隔離幾耐呀你

想帶部ps4入去度假又唔洗返工

wifi快唔快

但個飛機廁所點都要去卦，個個都要去個廁所🚽諗落都驚

好人一世平安

14日呀

Yes

快撚過我屋企都唔撚知點解100mb上網 我老豆可以搞到得返25mb

咁都叫監倉

你同佢住同一間屋都要入駿洋隔離咁撚慘？

睇下書打下機好快就過
介紹你睇一本叫why we sleep? 幾多巴打推薦

睇新聞有啲話係死頂十幾個鐘唔食唔屙

其實個飯無問題喎，維持生命
唔通幾星級米芝蓮咩

咁撚開心講到好似大學住hall咁

係 喺電話嘈咗好耐都冇用

我咪係最陰公係著住保護衣之後個背脊痕，戴住手套R唔到，個刻完全係人生絕望

可以個飯賣相差左啲
好多時視覺食先

有乜可能十幾個鐘都唔痾 之前兩日唔食野清腸唔使痾屎應該得，但尿點都要痾個喎

有冇比半日時間汁齊嘢，包括消閒用品先入去

你老母確診左唔係入院架咩？一齊住？

住幾耐

但無自己房冇得打J

衰過學校飯

唔係老母確診

諗住點打飛機？

前後大概有一日時間
所以我都臨急臨忙down咗好多戲

日本電風扇叫扇風機

講開飯餸⋯⋯
有無問你有乜特別要求?
e.g.對某d食物有過敏，長期病患者唔食得乜，宗教關係只食齋⋯⋯

你以為去酒店渡假？係睇下其他國家點隔離先屌啦

出去散步會點

係直系親屬確診？

新公屋好似幾大

巴打頂住

連登仔乜鳩都彈一餐架啦

咁點打j

咁我希望你早日中招即刻入院
唔好累人阻住晒警察捉手帶撚

探監指南

想搬好容易 將d電線駁埋先插(要用絕源先好整)

人地個單位咁靚嘅

有餐單俾你揀

收皮啦

啲煙鏟

水煲係咪新？
唔係新有冇得換
驚之前啲人用完柯尿落去
聽過有人係酒店放底褲落熱水壺到滾

樓主有冇興趣喺窗邊大嗌早晨
14日喺到應該好悶

淘寶信佢1成都死

全新㗎 包裝未開封

真係大撚獲呀14日冇煙食

講到好似梗有個fd 喺左近

有無hall雞

我會每朝開窗大叫香港人早晨

render出黎架

有冇得揀唔同老母同一間
同老母困住 打個j都難

真係friend嚟

完全冇得揀

佢哋應該會悶死，諗起都驚

可唔可以去其他人間房？

Blk 2

當然要...緊密接觸者...

戒J 14日

聽日叫個friend試下闖關

樓主有冇高山娃娃菜？

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

我坐長途都冇痾
唔敢去

嘩...你身邊啲人都好易中喎

其實，你係連登講你嘅隔離生活，變相令popo識別到你身份？

Rip

有得煮野？

on9仔

邊有咁豐富

點解啲大陸人有

仲帶幾耐隔離完？

呢啲係家居隔離，唔係駿洋

我都想知
連爐頭都冇

冷氣都無點住人！有無懷石料理呢？

免費3餐我都想住

小心啲
有咩事就搵狗狗幫手

星期三早餐 英文鬼佬無人權

推到記者見到

原來是咁 但點都有杯麵架

代我問候一下吉豚屋「偷食」斷正13歲女童

日文名

叫咗肥牛未？

屌你老母出便野埋啲病先死返黎香港
仲要有班on9洗正皮無撚野ma

有冇同同學講響駿洋上zoom lec

嗰啲原來係家居隔離

暫時未zoom住

簽咗名未？未就入去簽喇
支持香港獨立嘅你簽咗未？

on9 仔

想分化曲筆少少啦

高級黑呀 番去搵你 上司學下點做五毛啦 on9

咁多連登仔隔離緊

使唔使每日量體溫再上報？

翠雅山房就黑警住

要每日量兩次

u mean啱啱先入未響入面上過堂住?

Yes
過幾日仲要zoom intern interview

大叫fuck.you

有冇幫你做埋測試？定係要有病徵先會做？

冇做測試 淨係量過過溫

巴打會冇事架

住幾耐 會唔會比快速測試你

多謝你呀

佢嗰D係家居隔離
但會搵籍口叫衛生署派食物

14日
冇講過會有任何測試

i fuck you too

有無十點鳩叫

笑死，隔離緊都仲有得in intern

會唔會講多咗㗎

痴撚線?
煙酒都唔畀入?

14日無得打飛機會唔會唔開心

d 肉咁少

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

無圖你話見到佢地扑野都睇到都得架啦

政府知要用黎做隔離，加裝架？
點會咁好

走啦P牌
over咗啦

點解可以咁快

有個p字就收皮啦

多謝你

我係狗

如果要驗 應該會喺離營前兩、三日俾啲器具你哋

兩個人一齊住叫隔離

咁不如順便每晚十點都叫一次

下 咁都簡陋
個人覺得幾好wor
巴打係咪住開私樓

唔夠食可以點?
個早餐起碼要double先夠啦

有無得食煙？

有冇得自己叫外賣app個啲？

可以叫人送杯麵

煙鏟喺呢到係冇人權

冇

有無餐飲任飲

水

本身呢個係公屋 係咁岩爆左先改做隔離營

冇電腦用諗住點涯

要唔要每日探熱報告畀衛生署聽？

巴打屋企人要早日康復

有帶電腦

每日自行探兩次

獨立房定開放式

鬼佬情侶gay

手提?

開放式

諗起上次有個post東亞定咩銀行interview
連登仔係到笑人地個公屋背景 話一見到個背景肯定唔會請

冇乜接觸？
用同一個廁所啦掛

係呀

影伯母做yoga嚟睇吓

你就好

分開廁所

香港所有資源都俾大劣人搶曬

如果廁所有抽氣扇記得閂窗
啲氣流可以射到好遠

熟食都ban cls...

咁q有錢

想問樓主 有冇話體溫高到幾多就會比人捉走去驗

菜, 汁, 飯, 肉

其實係
樓豬stay health

冇講過喎

老媽子愛心老火湯都唔得

劉明

加油，希望你有命出番黎

奶茶咖啡檸茶檸水都冇？

其實會唔會有人定時check?

強制戒煙

睇個盒似係美心旗下原美既飯盒嚟
勁難食

兩星期冇奶茶飲

有興趣睇下迷你電視有幾大部

係咪5幢都有人住？

去之前有冇去報失樓豬好大頭蝦

屋企人有咩症狀覺得自己奶左野

係咪兄弟姊妹？
喺外國嗰陣時一定冇戴口罩啦

樓主快啲好返

洗唔洗強制帶口罩？

有幾個有幾出奇

冇呀 不過自己都戴住 穩陣啲

但會畀口罩你？

冇 自己屋企帶過嚟

依家新公屋個廚房廁所細成咁
都唔知仲有冇位擺雪櫃
以前啲公屋廚房好大 L型 至少一定擺到好多野
廁所通常都係長方型
利申住緊2千年起既公屋

係社署

嘩 我中學午餐飯盒

分化分得咁低手既又廢左一個ac

奶都唔比飲 冇人權

諗起中學啲惡夢飯盒

廁紙有幾厚

輕輕督一督都穿

可以自己帶行李入去

之後冇得繼續拎

VPN又用唔用到

就係你呢啲仆街，將七百萬人既努力毀於一旦。
係英國好地地做乜撚野返嚟，等過疫情過咗先返唔得架。
依家仲嫌個飯難食，低你全家中肺炎

飛機一定有影響 氣壓有差別搞唔好就有機會受感染

連快速測試都唔做咁撚兒戲自己測體溫報假數都無人知啦

係咪要俾$200一日？

關咩事

在機艙的密閉空間裡，一些由空氣或飛沫散播的疾病，都有可能導致同艙旅客的大規模感染。
唔識字？

機艙唔係密閉空間，
機艙嘅空氣流動系統同filter係同醫院一樣，
每3分鐘成個機艙嘅空氣已經換過一次。

機艙唔係密閉空間？

希望你同呀媽都冇事 你屋企人早日康復出院 個肺靚靚仔仔冇花冇事

不少人以為機艙密閉，病菌可長時間逗留。牛建磊卻指出，飛機傳播風險較普通樓宇低，原因與換氣率有關——飛機的過濾系統採用高效濾網（HEPA），大約每小時換氣20次，即每2、3分鐘就會換一次機艙空氣，通風量較一般樓宇建築高。HEPA過濾器不但用於客機，也應用在醫院手術室。根據美國疾病管制與預防中心資料，HEPA過濾器能至少過濾空氣中99.97％直徑不小於0.3微米的粒子。一般飛沫大小約10微米，新型冠狀病毒粒子則約0.1微米。

加油巴打 留名

你做過密閉空間未？
機艙唔算係空閉有呼吸器在身？
過去發生過大型飛沫傳染

我記得來有人講過會抽血

樓主試下同佢講一個飯盒唔夠會點?
屋企人送D高汁少少既罐頭應該ok?

我未做過啊
密閉空間嘅意思係乜嘢？
大型飛沫傳播系因為你坐係佢附近、
唔係因為飛機係密閉嘅，ok?
如果係因為密閉空間，
大家share同一批空氣10幾廿個鐘，
係成駕機都會有事

可能真係搵返嗰d飯商買

+1想知

又發現5毛

機艙就係有限空間唔算係？
系你老母 字都唔識打
過去發生過即係機艙有可能傳播 就算勁冷氣機都好總會有一些波折 呢時勢坐過冇可能唔消毒？

想食煙點算 係咪要自己買一條入去

大叫光復香港

有限空間同密閉空間你都唔識分呀？！
機倉有感染同係唔係密閉空間係兩件事喎，
有乜嘢咁難明啊？！
就算喺瑞士山區，
同一班人排排坐10幾廿個鐘，
都有飛沫傳染嘅風險，
並唔係密閉空間嘅問題！

如果飛機係密閉嘅，
而家有任何飛機中招，
成機人都係高風險啦，
點會淨係叫佢附近嘅人去check啊？！

同埋上連登囉

最憎呢啲人，
又唔識又要講，
俾啲錯嘅資訊人，
飛機係高風險，但唔係因為佢密閉囉！
如果係密閉嘅話，唔好話武漢肺炎，
個個搭親飛機都感冒㗎啦！

希望樓主同呀媽平安無事
屋企人快啲好番出院

尤巴打一切順利浸渡過
又話冇電視？影來睇下幾大？

多謝你 巴打

其實點解唔係一人一間仲安全？

一人果D會唔會悶撚屎？

另外你家人確診左，但你一定有接觸啦，相處左幾日？點解返香港唔住酒店？

有某幾block係冇電視㗎

笑咗 機艙呢有限空間都唔算係
密閉空間受感染機率咁高 有幾難明？
你要知道有生病人士上機艙？

佢應該冇咁多房俾我哋一人一間
有wifi上下網都叫做好啲

頭尾3日左右

就係唔想害酒店先返屋企住

邊撚度有14日衫
瞓覺都一日一套啦
會唔會自己洗衫晾衫？

全日留喺房入面 其實唔使日日換

我就真係笑左，
原來嘥咗啲時間同傻仔講嘢，
係呀係呀，
你繼續啦，我唔同你嘈，
係呀機艙係密閉空間啊。

有戴口罩戴全套保護又冇事
有限空間仲唔係空閉
飛機唔嬲係高風險 中央空氣中招你一樣快速受感染
喺高氣壓運輸中啲細菌好難生存
問題係機艙有冇消毒

唔駛隔個單位？

我斷斷續續覺得熱熱地 探過下都係98.5嗰啲位 瞓醒又無事 過斷日亦晚又會咁 無咳無喉嚨痛但係會唔會已經中咗

我見到就冇

其實出面茶餐廳都差唔多

衛生署有準備全新嘅長短袖衫褲可以免費攞

HKBN比嘅router 係華為？

只有直屬家屬先可以同一間房 一個人入住通常俾一人房 如果俾咗二/三人房你 之後十四日都唔會再有其他人入住同一間房 費事交叉感染

巴打保重啊
想睇吓走廊有冇得影吓相
同埋記得凌晨出去睇吓有冇保安偷懶

俾人笑咗 機艙有限空間可以當唔算密閉
唔係行內人點話都得

係...

我都想知咩供應商

收到咩台？

我斷斷續發燒，睇咗醫生食咗藥，未好，都懷疑自己中招，頭先走咗去普通科門診，醫生叫我做快速測試，聽朝交口水樣本
希望唔中
巴打你驚嘅都可以好似我咁，去普通科門診睇...
利申：除咗去睇醫生，呢個星期都係留喺屋企攤c

希望大家身體健康

如果你食量大 每餐嗌三四盒都得 唔係太過份都會俾你

正常派無跟熱水爐

頭先行到𨋢口見到有一個挨住個牆 佢見唔到我 我就走咗

Rthk cctvb嗰啲都有

正常唔會有
今次隔離者都要沖熱水涼架

不過點解裝TGC貴野
唔裝SIMPA

突破盲腸

巴打介唔介意講下你既斷斷續續係點樣

有無帶14條底褲去換?

上zoom會唔會好柒

怕唔怕番嚟比鄰居歧視

等佢老母去沖涼
即刻入房鎖門打個快丁

整個virtual background 冇問題嘅

自已剛入去個時帶， 應該唔會有人check你呀？

怕唔怕番到去比鄰居歧視

仲豐富過我晚餐

同老母一間, 飛機都打唔到WOR CHING

入去前比唔比帶自己野入去 eg書 電腦 喇叭

好想知個飯盒政府用左幾錢買/安排俾你地.....

世界真係咁細？

咁樓主你有無咩要大家幫手買?

唔怕
鄰居長期唔喺到住

俾 其實帶乜都冇人知
冇check 行李

好奇一問如果你地想食煙呢啲非必需品 會唔借提供？

暫時都未有
巴打有心

屌, 咁健康的生活點過呀....

唔俾食煙 不過你喺廁所食 應該冇人知

好慘 日日食中餐好厭

煙酒都唔畀送真係好唔合理

食完嗰啲狗飯唔夠飽點算

我個幾禮拜冇落街 兩三日先換一套

杯麵

忍一忍 巴打好快冇事出返黎

摩擦力

有呀 我都有帶定啲麵入去

有得插hdmi
不過屋企冇人拎switch dock俾我

冇朋友可以幫你咩？

絕對歡迎海外手足回港攬炒

應該可以問人借到

因為怕啲湯會變壞

算唔算乾淨？

其實單位入邊有冇煲啊之類嗰啲嘢可以煮麵？

冇機打就上黎一齊9up 睇下故啊

希望巴打同你屋企人健健康康
另外留名睇post

係咪有散步時間

唔飲酒點過日晨

仆街個批字都唔識寫

嗰D 電器咁CHEAP.
電視+風筒+熱水煲+風扇...加加埋埋都唔使1000蚊啦.

似唔似呢間? 丹尼?
我個仔間飯商
日日放工翻屋企都聽到佢話學校d飯難食

依啲資訊就唔好廣傳啦巴打
人地只係民安隊，仲要一層得一個
陣間睇到依個po啲人一齊搞事點算呢？

乖乖地隔離完出返黎算啦好嘛

駿洋只係俾密切接觸者住？
唔相識嘅人係咪一定會分開住？其他隔離營都一樣？

廁所已經比想像中光猛同乾淨
但張床同個石屎地都係有少少難接受

同中小學lunch冇乜分別

可唔可以睇清楚佢有咩物資提供
聽日入
想盡量可以唔帶就唔帶
廢事拎返走

知唔知係咪用埋第五座？開左未？

開左

諗返起小學食嘅飯盒

唔比帶ps4 notebook入去咩？ 點解唔打機去打

個鐵閘真係幾有監倉feel

可以，不過前提要間房有電視，同自已要攞返走

揀咗同唔揀冇分別

如果十點鐘鳩叫會點？

如果有電腦 住多個禮拜都冇問題
樓主可惜冇

公司有咩安排
有薪假？無薪假？WFH？

之前有個巴打再開post 係駿洋入面做
話d 人成日偷走人地d 飯搞到無得食

你search 下就會見到佢屌哂鬼

壯陽村隔離人士正仆街

嗰位巴打講嘅嘢都係事實

好耐冇聽過徐晃

佢無講咩原因係旅行返黎喎, 可能屋企人係留學生黎呢

屌, 真係好撚仆街
點解要偷人地d 野

問湖北支那人啦

屌扮撚晒有四個餐
牛餐同晚餐既D餐都係copy返A至C是但一樣餸既

見到都無胃口

證明成班人成個圈子一齊那野囉

偷飯盒係咪on9
一黎你未必食得曬
二黎係個飯好撚難食
班仆街平時食開屎？

你真係on99到疫情過左係正常住宅黎㗎

壽司ok?

樓主要身體健康

住十一二日左右會做，有結果先出營

強post留名

大學入hall 就話就有得叫hall雞
咁入隔離營有冇叫營雞？

帶自己日用品唔得？

到時疫情完咗，入住駿洋邨嘅居民
清得唔夠乾淨有病毒殘留就

啲中国人真係
見到俾咁多一定食唔曬啦
好心叫人俾嗰陣攞返啲走啦
仲要話分俾其他人
呢啲人貪得就貪
賤過乞丐
社會寄生蟲
香港政府又係犯賤
養呢班垃圾

錯撚晒啦
乜你仲覺得香港政府係服務香港人咩
香港人一早變左二等公民啦
腥港人/大陸閪先係人上人

Between 樓豬比啲掙扎 頂撚住

感覺上大陸D垃圾隔離酒店仲好過呢度

玩sim3
可以玩到隔離完都未砌好屋

咁佢要你探熱高過幾多度先理你？

CLS 當人監犯

巴打咩屋企人中左招

煤氣熱水爐緊係熱水即到啦樓主用開電熱?

樓主係米女警fd?

所以話係英國可能仲安全
你搭果程飛機先係最有可能受感染既地方

我星期日有燒 (唔記得幾多度)，喺屋企瞓咗全日，星期一瞓到下晝，37.4°c＋鼻水＋痰咳＋喉嚨痛，去咗睇私家醫生，醫生話應該係普通感冒，開咗2日藥同5日消炎藥

keep住食藥，星期二下晝退咗燒。尋日晏咗起身食藥，已經37.5°c＋頭痛＋周身骨痛＋喉嚨痛，嗱嗱淋食藥

今日朝早36.9°c，仲有咳，諗住無咩事，但下晝開始又37.5°c＋頭痛＋＋喉嚨痛＋少少頭暈無力

夜晚去普通科門診，啲護士高度戒備，睇醫生嗰陣，個醫生講咗幾次 "你坐遠啲"，聽完肺之後用酒精洗咗幾次手

我問我係咪中招，醫生話雖然低燒，但都有啲危，就叫我留口水樣本做快速測試，同埋話如果過兩日仲有燒，就立即去急症室

希望巴打平安冇事

無事架巴打

個私家醫生仲敢睇你
我搵私家醫生睇已唔肯睇我 叫我去政府指定門診睇

Btw一陣我都要交口水樣本 但依家醒咗訓唔返
又唔知可唔可以飲下水/依家拎樣本

條J好易掂到廁板

食咁多白米飯好唔健康，咁少肉蛋白質一定唔夠

好人一生平安

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

old news啦
識人話因為咁樣好多大陸人過嚟香港拎呢啲着數

住嗰2個禮拜
畀咁撚大支洗頭水
浪費資源
每人派舊梘算啦

冇煲 不過我自己帶咗

營雞你敢唔敢叫

得呀 我乜都帶咗

我見到都呆咗 心諗 使唔使咁大枝

樓主加油祝你冇事早日出返嚟

電視咩質素？ 樓主冇打開機？ 拎ps4入去

屋企有兩個廁所有幾出奇

林鄭發現

會唔會搵d鄰居傾下計

lm

啲大陸臭雞咁都搵到生意

其實唔差 不過冇帶機去打

鄰居之間係零交流

200蚊日抵啦

殮房

就咁睇d 名好似唔差

強制隔離唔使俾錢

想問下 樓主嗰度有冇冷氣㗎

走果陣可唔可以拎走部風扇同風筒？
記得叫多啲嘢，用盡政府資源，平時交咁多稅都無機會享用任何服務

買嗰個又係戇鳩閪嚟 叫你買就買？

我入到去叫嚟揼落垃圾桶，用下政府啲錢

冇冷氣

唔洗諗，九成九好大溢價益自己友
咪齊齊用盡佢囉

熱撚到....

唔好無聊啦

送飯條友係咪會禁鐘然後跑走

是日早餐

政府採購價就唔會只係1000蚊

嘩屌，個幾粒燒賣真係

你啱
基本上大量採購。呢堆垃圾應該500~800搞掂
不過貪一貪。最小都4~5千

啲菜望到都唔開胃

咁啲人可以每日都無發燒

回力鏢左手足

熱水爐好過我屋企個垃圾

巴打希望你無事一定要健康

前排先有人住左兩三次
連探熱針都攞埋

未裝修…地板都冇

啲燒賣連豉油都冇？

點樣可以住2~3次

冇 乾到咩咁

樓主加油

巴打我屋企得4.x

你要比番住宿飲食醫護費用比正苦，一日2500，你計下幾錢？

食水缸d 水好污糟唔好問我點解知
有冇得叫人買樽裝水入去？

可以叫啲職員俾
不過成兩個鐘都未送嚟

無睇錯樓主嗰個應該係一房單位嚟，要自己間房

咁少 夠食咩

Ching 收到未？

而家D 新公屋有埋熱水爐咁好架?
定係專登裝黎做隔離營用

未

Me too

好難食 我自己淥咗杯麵

巴打咩block

5有電視

你想私樓交收質素？公屋呀大帝，公屋你想俾間咩樓你，而家有幾唔正常

Me too
有電視已經好好㗎啦

Ching request咗啲咩？

食杯麵都無咁慘

樽裝水咋
已經打咗四次電話

有無得畀錢叫外面野食？

拎埋switch入去

屌，焗住食屎
有得叫間中叫下pizza都好

經過4個鐘 兩枝bonaqua終於送到

好想食pizza

圖？

4個鐘

食晏未

仲未送餐

點扑野

單位都唔俾岀

見到都唔想食
差過大快活

中午 暫時嚟講味道最能接受嘅一餐

而個減肥營黎
日日無啖好食肥婆入去一流

佢叫你入去隔離前有無得自己帶埋野食去？

漢堡扒？

可以帶零食 杯麵 餅乾嗰啲

係 有兩塊

冇生果?

菜又唔夠
好慘

嘩屌

有冇駿洋hall雞call

巴打in邊間

搵左幾個月都無回音

抽中公屋掛

樓主加油
得閒跟youtube做下workout好快過

以前試過入隔離病房一星期已經想死
出返嚟覺得樹葉味都好好聞
祝早日出山

我過咗呢兩個星期 一定輕咗咁岀去

37kg
你厭食症？輕到咁

你屋企啲餸真係咁差？

矮+本身瘦底+入營既前一排胃炎
同埋平時屋企d餸仲清淡過隔離營

隔離營d餸好食好多 而且多款式過屋企食

Blocked 正

可以做twitter 任 當train 英文

btw可唔可以影部電影睇下

加甜

咪撚出黎柒啦 仲要加粒膠

電視係咪淨係準睇TVB

中招親人有咩病徵？
佢有無話個肺 心臟痛之類
同埋點發現中左

有rthk嗰啲

佢有講過話心口痛

啱啱派咗csi口罩

點解d 新公屋好似仲衰過舊公屋

你屌就屌大陸武漢死返嚟果班去旅行中招果班先啦死 5 毛

每日俾幾多個？

伯母好淫

2個

我都想知
新聞都有講

多謝巴打，大家保重身體

多謝巴打

唔可以飲水架，尋晚護士叫我要朝早起身未刷牙未飲水就採集口水樣本

有無消息

姑娘話要等2-3日先有結果

Ching 今日有冇order啲乜？

Hi ching, 5座？

hi, 5座 here

5 座

認真 垃圾嚟

巴打食完個垃圾飯潛咗水係咪發生咗啲事

無綠色，想你便秘
唔會經糞便傳播病毒

尋日嘅中午
右上角啲爛屎係肉臊嚟

尋晚忙住做assignment 冇影到晚餐

叫多啲杯麵同樽裝水
隔幾個鐘先會送到

入黎前睇左呢個post都知
尋晚凌晨1:00落order, 之後瞓
今朝開門就見到

Ok喎 瞓住等
你個單位有冇人住過

咁佢本身上機前有冇唔舒服？
返香港之後有冇唔舒服？

應該無，周圍都係塵，尋晚第一日入黎抺到我傻

我拖地都拖咗3次
有冇帶機入嚟打

無 諗住睇netflix 同 youtube
btw 我住13樓

我高你成廿幾層

呢到真係濕到cls
朝朝個窗都係咁

尋日開咗包紫菜食 放咗枱面 冇幾耐就成包都軟荏荏

wa.....好彩我無咁濕
你高層係多人房？

應該係

早餐...
Hello 杯麵 my old friend

話時話

公屋租戶係包熱水爐？

定係要做隔離營先裝落去？

之後會拆返？

第幾日了 心情如何

呢層我都唔清楚

第三日 悶到抽筋
我已經睇完3季 Doctor X

精神逐漸崩潰 開始聽到有人同我講嘢

有帶電腦都悶？

無啊
朋友之前住其他座數話未必有電視。

好多日劇睇喎
我追緊今季嘅 Top Knife。 吉高由里子套 しらなくていいこと就一早睇完。

我喺 netflix睇㗎
今日睇木村神套grand maison

Grand Maison 好睇

我又準備去瞓多陣

牆邊有無出水?

好好喎個早餐

我嗰陣係一入營就會俾

咁又冇喎

個糯米雞真係世界級

但喺屋入面都唔洗帶 又唔會出門口

可能預你喺屋入面戴掛

特登搵煤氣公司急住裝上去比佢地住架
之後會唔會拆就唔知啦

啲公屋愈來愈樣衰 又細間

多d上黎傾計la驚你會頂唔順

我仲未有早餐 食個個杯麵
岩岩有2條友㩒鐘，話以為間房無人，諗住安排新住客入黎

冇得出門口

no

Hello 5座 here

岩岩尋晚入黎 想問下除左杯麵同水
有冇其他野食 / 飲 可以request ?

好似可以request嘢飲但無得揀飲咩

飲水啦，飲水健康

住緊呢排唔好有咩唔舒服，佢會白車即刻車你去醫院，又唔知搞幾耐。

試吓request啲即沖奶茶嗰啲

唔識嘅人 唔會俾你一齊住㗎

中午又食爛屎 不過多隻蛋

仲以為知我生活枯燥，送條女入黎陪我

有蕉食

你自己拉條女入嚟嘅機會仲大

冇俾生果我 唔公平

btw 我尋晚至入黎乜都唔知
佢地係咪會每日派口罩同派垃圾袋？ 我到而家都未見

唔係每日派㗎 好似係隔日

吊, D 設備正撚過我屋企好多囉

唔知點解覺得好搞笑, 成班連登仔share 有咩食

同路人啵 我都係琴晚入黎
都無收到口罩😂

你住劏房嫁巴打？

樓主你住到幾號

嗯嗯

會忍唔住幫佢抹屋
當做埋運動

6/7號

認真 入到嚟 運動量大增

幾錢一日？？

駿洋唔使俾錢

住劏房有咩好灰 ? 比起 HK 呢幾個月受0既苦難, 真係雞毛蒜皮罷

可以落樓散步嗎？

我落order叫佢俾垃圾袋，佢俾左幾個紙杯我

紙杯係咩回事

唔開窗？

夜晚瞓覺開窗多蟲到傻

無料？臘腸？雞亦？

飛機

無得做檢測？
無事提早走

嘩 萬壽無疆碗
出前一丁碗麵真係好難食好難食

你中你老母咪賴哂野

想打丁點算？
想食和牛可唔可以叫人買

有冇人叫你畫飛

有冇得叫food panda？
24小時對住老母有咩感覺

點解我冇電視既...

祝樓主平安無事

係難食

我都想

你第幾座？

除左抹屋 仲有咩做

第1座

仲好講，兩層皮整極都整唔走
寧願要多幾粒燒賣好過

睇戲 瞓覺

聽講話新開嘅單位先有電視

我食咗啲燒賣就成個揼咗 淥杯麵好過

杯麵有得拎邊隻 帶黎嗰啲我就食晒

啲野真係唔係統一vendor 或者唔夠

明明話個list話有風扇，入到房又冇，request 完又唔應機
btw我個水煲係咁樣

我係普通酒店嗰啲水煲
風扇我都有

岀前一丁麻油味
好似都有豬骨味

麻油味聽日叫先

有冇限一日可以要幾多個杯麵？

上次要4包維他奶 覆我okay但剩係送左一包

尋日話要三包 送左四包 可能太忙 亂得濟

啲飯盒好似同小學十幾蚊劣飯一樣水準

應該冇 我今日都叫咗4個

啱啱送咗個合味道雞肉味過嚟 第一次見有合味道

你點同佢講？就咁話杯麵？
想要出前一丁唔想要合味道

除左咖啡飯之外其他都好撚劣

就咁講杯麵兩個咋 冇指定要咩味咩牌子

樓豬真係要小心
隔離post回流港人惹晒全家

港再多36初步確診 14歲仔英返家疑傳染父母胞弟

等我試下霸氣啲指定味道先

食咗幾日 最入得口應該係個排骨臘腸飯

入得黎 有就有冇就冇

有咪當放假拎paid sick leave
冇就番出去繼續番工

執貨啲人應該唔會理你

臘腸都正，脆扑扑
不過排骨冇乜汁 好q乾

呢到嚟講算係上等貨嚟架啦

比著我都唔理 但係都想試下

同埋個whatsapp 每個時段都唔同機

凌晨send messagw，朝早追佢佢話冇收過message

keep 起條腸等下餐正既一齊食

竟然係咁
Send個 screenshot過去理論

中午再追 佢問我request 左啲咩 幫我跟
之後又冇左影

冇雪櫃喎 好易壞

試吓打電話

佢地係莊我地係閒 理論等陣奶都冇得飲

講笑姐，有得食食左先啦梗係

你啱 佢哋依家係主宰我哋生活嘅人

冇得叫屋企人送過黎?

送部ipad 入黎囉 睇戲又得打機又得

有冇同隔離鄰舍賭下錢

自己帶咗入嚟
Grand maison超好睇

let's get pizza when you're out

隔離房啲人淨係見過一次

冇出過門口

不過係可以偷偷地出去搵隔離房，走廊冇人守

我重睇one piece

文盲王子出現了

你咩網睇

會俾連登仔屌

兩個人一間房？

有冇悶到要發癲既感覺？

有

我都係down嚟睇算

Ching 可以係窗口叫下，我會應你

真係⋯⋯ 嗰塊葉

我陣日日d生果多到食唔哂
次次都比一袋

戴口罩對住窗口嗌下口號 睇下有冇人應

佢唔俾生果都轉下啲菜
真係好難食

我知你係邊個啦 bro 小心身體

有無試過偷偷入格離房做愛?

衛生署同煤氣公司買的

樓主你有無用支口探黎探熱呀
你通常係幾多度呀？
有無超過37度呀 佢話過37度要聯絡佢

有冇得食煙

如果有年輕男女咁岩住埋同一座，又咁岩住埋同一層，咪可以約埋夜晚一齊...

冇超過呀 都係36度左右

真係咁啱先算 佢咁多單位

今晚食咖哩

咁撚樣同坐監有乜撚嘢分別?

坐監冇wifi

仲要畀人塞你食生豬肉雞翼

唔好忘記我哋有大量手足畀狗困住喺鐵籠入面不見天日， 我哋冇辦法可以想像到佢哋所承受嘅痛苦係幾多

我明明係揀 B
但黎到都係 A

不過我有入過嚟嘅朋友仔一早已經話咗我知，呢度有個永恒的 A 餐

你個睇落正好多喎

我都係
簡左B 但係黎A
中午個餐都係
黎左個唔係本身簡既野😂

屌。。。我係揀a黎b

不過頭先瞓晏覺前話想要多兩枝水，已經俾左我了。

跟住又㩒鐘派飯

飯上面果pat野

個肉餅ok喎，起碼叫今日3餐中最好食既餸

爛屎咁

點睇澳門係用酒店隔離14日

開駿洋TG配對囉，夜媽媽去同一層其他單位邊有人知

有無用腦
壽司可以常溫保存

理論上可以 職員唔會開你門

btw 一齊入camp 嗰陣有幾條女幾正

Wa diu... 真正的屎

狗也不屌

翠雅山房
嗰度啲膳食係好啲

入去玩呀

同挪威監獄一樣
要求俾ps4打住先等ps5

啲米粉好乾

我個個都好乾

唔好意思 想問下你點upload張相嫁
我係新丁 唔太識

真係狗也不屌...

我食

我夠知係隔離啦
咩原因隔離先得
樓主最後咪答咗原來係有屋企人外國番嚟
想知係本地中咗先入去定外國番嚟先入去都得掛
咁都要屌

好似啲黑暗料理
雪菜肉絲炆米係咁整架咩

你真係唔識㗎喎

試過LOOP ，但係每隔一段時間會自己PAUSE 咗

好似柯出嚟咁

黑暗料理已經唔足以形容呢pat嘢

個飯團
嗰兩粒物體係咩嚟

詳睇#816

cls 右邊嗰堆蛔蟲咁樣點食落肚

帶2set 啞鈴入去操下

再食埋堆狗飯

14日出番黎隨時有腹肌

有冇得自己煮飯食

冇廚具, 冇食材點煮

多謝師兄教路

樓豬依家最想食咩?

睇番個菜單應該係牛肉球
食落似魚彈

爐都冇，唔係既話可以bbq

我想食老麥加大

Pizza

中午
聞落又幾香喎
莫非我已經習慣食狗糧

我都係食A
味道又唔錯喎

牛肉球睇到都唔敢食

咁撚既樣都唔敢食
咁你去食屎算啦
on99咁
真係無撚柒腦

第一次收到CSI口罩

巴打你平時係咪食開屎？

me too

我order左2支水仲未應機

可唔可以order飛機杯？

真係要對番餐單 先知係咩黎

等兩個鐘會有架喇

係連whatsapp 都未應機

巴打 打左j未 對住老母14日

要狂追㗎
要兩支水難過登天

我都覺
個餐單寫到好好食咁 結果見到實物

入去之前有冇得係屋企帶埋部PS4落個行李篋拎埋去

蛆蟲？

可以
不過有冇電視就要睇你住邊座

啱啱入咗第二座，想寫飯單點知筆都無支

日日都係呢個早餐有D悶, 點解唔要第二款?

三日睇三季, 集集都講我會唔會失敗0既... 人都癲....

紮左咁耐有無滑精?

想建議番每間房應該要放支筆

肯定出番去 瘦1-2磅係基本

多唔多蚊

我都係直接影相 用電話圈完再Whatsapp 比佢算

唔多但潮濕到仆街

真係好撚濕
啲衫洗完未乾過

頭幾日未必會安排到你想要嘅餐

用暖風機吹一晚就乾
不過要搵地方晾

廁所好鬼多飛蟲屍體，陣間補圖

朝早已經清過一次

巴打俾個地址黎 我打包俾你齊分享

啲豬肉有陣味

我冇你咁多

好想食椒絲腐乳唐生菜

佢係講足六季

你地收唔收到心意咭？

有
屌佢老母，有時間整心意卡，冇時間搞好啲入住/送物資安排

瞬間揼咗落垃圾袋

你咁講會輸民意，就好似你個名咁，宜家教精你啊，袋錢落你袋啊，阿叔我呼吸緊你都未出世啊死仔，咪撚駁嘴啊你，知冇

而家日日咁多單。

中咗嘅 又要去醫院醫，醫院就爆；
一個中，保守估計親密接觸者都三個人，怪不得話隔離營都好多人等緊入。

回想轉頭，唔封關⋯？

某國嘅人走晒去全世界，而家全世界大爆發，搞到揸住身份証嘅又逃難式咁返晒嚟。

個雪球愈滾愈大。
大家一齊鬧命硬罷啦。

收到

Hello, fd

隔離營爆/人手不足/職員懶懶閒/以上皆是

第一次聽電話要我入營 最後搞左三日先入到
車到入營已經凌晨1點，最早上車既人已經坐左係架無窗冇冷氣既大巴八九個鐘
前面仲有三四部大巴排隊等安排入營
搞到司機落車屌班撚樣先識做野咁
第一日搞到五六點先訓

唔敢想像之後入營既人要等幾鳩耐

同你比咁我算快，我第一個上車，3hr 之後入到房

Hello

屌，WhatsApp 同中心講咗六個鐘佢哋都係送錯地方

條村有冇女做雞
一個cup noodle BJ
5個就全套

天氣晴嗎？

shit

咩飯嚟

乜撚野黎
辛苦樓主了

冇煎過嘅生煎包

得一舊 兩個粉果有冇豉油辣油

右上碗仔翅？個磚咩飯黎

menu上寫係 照燒汁素菜飯團+肉絲碗仔翅（跟配菜）

飯團好唔好食？想知送到黎係咪仲熱唔熱既話好難食

送到黎都係微暖，好難食

生蒸包

薯仔炆雞配粥係咩玩法

樓主你個個真係驚嚇度100
我個個相比下好好

如果死唔封嘅話都無一個特別經歷黎嘅

上機前4個鐘唔飲水

啲粥根本飯溝水嚟

個粥正唔正呀
出番去一定瘦

嘩 屌

見到個菜都唔開胃

有無得外面買入嚟自己煮

無😂要留係單位裏面

好彩冇叫過粥

難食我都食少少，餐餐剩食杯麵，冇病毒都變身體壞

用水蒸氣煎

任務速遞

【支援美國醫護：捐贈物資眾籌】
眾籌網站：

詳情：#Hongkongers4US團隊

【向英國國會提供港警打壓人權證據】
提供資料：

詳情：攬炒團隊

#借位 - 讓抗爭找到抗爭者，讓抗爭者找到抗爭。

今日收到樽仔
聽新聞講話 如果係陰性 可以提早返屋企

我今日都收到個樽仔呀
我想問下巴打
你有無要求要番張病假紙呀
你知唔知張病假紙係幾時會比架？

我未收到樽，已經收咗離營紙。

咁好嘅

我冇要求病假紙
我諗應該係走嗰陣俾

啱啱佢同我講話搞錯咗，叫我撕爛佢。

一場歡喜一場空 好慘

但我收唔到樽，佢有冇同你講啲咩？

叫我lur痰入去個樽到 然後聽朝9點拎落大堂
終於有得行下

睇唔明係咩餸嚟

咁你係要留到幾號先有得走嫁？

同你一樣餐

陰性的話 應該最早4號有得走

原本係6號，但今日記者會講過有可能可以縮短。

啲飯盒跟本係我小學食個啲
分ABCD餐 A餐最撚難食 C餐最好食 D餐多數係麵

我個人覺得啲點心 例如包 糯米雞 燒賣幾好食
但係啲飯就
啲飯多數係A或B餐 小學食足一個月A餐有個健康獎拎

looks like mealworms

要個健康獎黎做咩

狗也不

食成個月A餐先唔健康

冇錯，記得小學帆船係NABC餐，N餐“最健康 ”

包食住咁好

你係幾樓？
我住16樓

轉咗燒賣 食咗兩粒 好食過之前嘅
其他嘢就

佢確定係一個人份量？

完全係凍既

嗰兩粒燒賣

我嗰份有少少暖

好食過之前嗰啲好多㗎啦

果斷食麵

巴打好慘
我見到啲飯盒就諗起小學陰影
開頭小一小二都仲有ABCD餐揀
點知到小三轉左帆船就連餐都冇得揀要硬食
唯有日日捱到放學買波仔飯食

如果未訓醒係咪skip左早餐？定會照放門口？

照放門口個膠籃

我都想買波仔飯食

係你附近返工
利申：駿洋準住戶

送棕欖

個午餐垃圾，叫咗兩個杯麵都四包維他奶頂住先

33樓

間屋被人破咗處有咩感想

10pm大嗌光復香港得唔得?

巴打有測試結果未？係咪可以早走？

得 喺寂寞嘅夜晚搵返少少意志

有意join，五座。尋晚有人叫沒有暴徒

想問咁多位ching送飯有冇啱過一次？

我都係五座喎 但琴晚聽唔到 Ching你個窗望邊邊？

高層。望山同一座緣置居

得

我5座 窗望住個山同入口

又食屎lu

幫我嗌下光復香港，時代革命，黑警死全家呢啲得唔得

N解咩？Not for human?

N for Nutrition

其實學生餐少鹽少糖少油，邊個餐都比普通飯健康

多謝樓豬分享駿洋生活

屌 火警鐘響 嚇撚死我

我有一刻喺度諗係咪手足樓下做緊嘢

依家重響緊好嘈

好垃圾 咁耐都㩒唔熄

你屋企人會同個緊密接觸咩關係
同事/上司？

有人唔洗坐足十四日市岀左黎

岩過兩次

佢係由你最後一日同個確診接觸嗰日計 14日。
例如你 10 號最後接觸，衛生署 18號先叫你入營，10-17號你都無病徵都係計緊 14日內。

所以唔係一定要入黎住 14 日。

琴日記者會講話由十四日縮短到十日

正解

無肥牛食？

希望我哋有份

我聽日走架喇樓主有緣再會

恭喜
我要留到星期日

再見

大家身體健康呀！年年有今日！

中午係屎醬意粉

米線嚟

今晚竟然有蘋果 好滾動

我今晚都最後晚餐啦～

不過啱啱收到離營張通知，但完全無個 test result...

究竟有幾多位巴打一起隔離緊？

你幾多號交樽？

同埋佢有冇俾你提前走

由收樽開始計，三日內會有結果，通常冇事就唔會通知，亦都有可能SMS通知你

我知而家回港嘅人士拎樽嘅就係咁，但呢度入面完全無人講過話個result會點知。

呢度剩係每日三餐都好準時送嚟，㩒鐘；
有咩俾咗你，搵你都係㩒鐘

但完全無講過個result

呢到係咁混亂架，醫生都淨係知道咩人驗完有確診，而冇人知冇確診嘅人究竟點樣收result
所以三日左右都冇消息就當係好消息啦，中左嘅話會通知你入院

問左醫生 交左樽仔
兩日內會有結果
無電話就係無事

屌，個WiFi 連VPN都block埋

out yet?

星期日晚走，尋日交左口水，希望無事啦

巴打真好 我仲有幾日

樓主擔唔擔心屋企人

加油

樓主幾時可以出返嚟？